覺唔覺連登有班弱智, 身體出左大問題, 但竟然係選擇喺連登出post問唔係睇醫生

究竟乜撚野心理
講緊係一般人見到都覺得係大獲野, 要即刻睇醫生嗰隻, 出post嗰班弱智硬係要出post問問問

人地想死唔通唔俾人地死咩

同意
呢條友都係弱智

喂大佬, 我而家唔係腳趾發紫要睇急症嗰隻